[搵有心人救]灣仔見到走矢失鸚鵡

駱克道novotel世紀香港酒店
l
見到佢好驚不斷對住玻璃飛

搵SPCA
之前搵過佢地幫手救白鴿

已經交咗俾雀仔舖

Thanks